要求連登加設 親子台

眼見身邊有好多反送中既c9覺醒左，開始有留意連登

我建議連登加設 親子台 比港媽港爸分享湊仔經，以招攬同留住高質素港媽，唔好再去埋d 低質親共baby condom，荼毒思想

自推

幫推 有各階層既人做自己友真係好緊要

Push

推

光復香港，時代革命！

其實上連登既都有好多已經係有家室既年輕父母，加設親子台討論湊仔經亦不為過

革命條路仲好長，我地都會老，我都想大家分享一下點樣教育下一代

推！

Agree

樓主係咪黎自BK?

係 真係頂唔順佢地討論質素，但又搵唔到其他可以討論湊仔經既平台，焗住要跟續上

分唔分到真心蠢定3毛多？

提議樓主係其他日子，無咁風頭火勢，開多次post。標題要夠搶，e.g. [我是來自BK的媽媽，要求開設親子台！#WeConnect ] 。之後再手寫張紙仔寫自己既連登ac名同埋id，再一次過影張紙仔同埋一d可以證明你係BK會員既野，e.g.用手機show到你係BK既會員(當然唔好影到個人資料) 。到時到候再開post，上熱門機會大好多。呢幾日唔岩開post。

希望能夠再見到你！加油！

支持

我自己兩邊都有上，我緊識分。但有d c9係人云亦云，見邊邊聽落好似有道理就會盲撐

大家好，我係50後，想了解多點「反送中」

可以參考下當時銀髮遊行完既post